大灣區就業逾千空缺僅成功招聘25人

本港失業率在武漢肺炎疫情打擊下攀升至7.2%，港府力谷年輕人「送中」工作，年初斥資逾4億元推出「大灣區青年就業計劃」，資助企業聘請本地的大學生。勞工及福利局局長羅致光早前稱，計劃已接獲逾5,000宗求職申請。但最新立法會文件中，勞工處指，截至今年2月28日，計劃秘書處只接獲25份企業成功招聘後所提交的津貼初步申請。文件顯示，招聘公司包括羅兵咸永道、騰訊、中國銀行等，但約8成職位月薪僅符合1.8萬元，即政府要求的薪酬最低門檻。

過幾年無政府資助唔知得返幾多呢

扣咗稅同 五險一金未?
計埋好似over 30%

8成咁多阿
即係得20份夠18k

香港讀完大學，返大陸食地溝油，落地生根，仔女食大頭奶粉，打假疫苗，買樓被強拆，前途一片光明啦

仲要本物25個都係支那人

因為佢地只會請流利普通話既新香港人，港燦無份

拎萬8人工
人地full time既都只係最多拎8千
自己諗下會點俾事劏死牛，排擠
或者一個要做3個人既工作量

張建宗自己去大灣區返吓工啦
享受吓機遇啦

入去日日比支那人指住個頭話：你們香港人就是賤，要不是我們xxxxx

佢咪已經喺大灣區翻緊工

25份企業成功招聘喎，唔一定係25人架喎

即係政府洗4億幫大灣區請25個香港人？

根本就係請返新香港人返大陸做野出香港等級人工 咪以為有香港人份先得架

文件指，截至今年2月28日，過千個職位中，只有25個職位空缺成功招聘，當中以「專業人員」佔大多數，有18人；其餘獲聘人士包括4名「輔助專業人員」、兩名經理及行政人員和一名文書支援人員。

18k 港紙即係 15k 人仔，扣埋税實收13k人仔多D。

sor, 無睇內文柒咗

係8成18k，其他高過18

騰訊請唔請ive仔

要愛國愛黨打科興

有話有香港藍絲狗鳩衝左既

唔講政治淨係用錢計
個人工又低
車程又極遠
真係諗唔到有咩工可以差得過佢

成功招聘咗25隻豬？

係25個腥港人

支持番大灣區

貼錢比支那仔衣錦還鄉
本地人納稅人D錢又唔貼番比本地人
港共真係反骨

8千都威啦
應該有1皮要比番廠長就真

請你係咪去？

果25個腦裝草？

13
香港掃地都有

你話香港奴工工時長
支那仲要行996

專業人士18k
係咪專業掃地

機遇處處

其實你知唔知中國IT公司點對待員工？

2021开年一周内，拼多多两个年轻员工去世的消息相继刷屏，人们惊觉互联网大厂的加班文化，已经从996进化到了“硬核奋斗”：全年无休，每天工作12个小时以上。

Src:

bno 唔要，返大彎區支持祖國

證明呢啲工高級呀
我地呢啲死港燦點配做呢啲工
留比你啲天朝人啦

講真返咁長時間有幾多時間真係做野 咪又係hea

納稅人又被當水魚
同埋點解可以干預自由市場
政府真係一直干預自由市場㗎喎

18k 入面有 10k 都係政府津貼先meet 到個 minimum requirement，即係啲公司只係 offer 到 8k

大灣區，支那人都唔屌啦

做數請黑工麻掛

新佢老母閪香港人，叫大陸閪
大陸閪有咩資格叫 新？？ 呸！吐！！！

咁既人工係香港做掃地都有

點解唔可以

因為政府成日話唔干預掛

咁又冇話講一套做一套唔可以嘅
殺人放火都唔話唔可以嘅

無啦啦納稅人補貼支那人返工

最少18k wo ching

請18個人去打科興
18k一條命 又幾抵喎

標題都寫25人啦
邊到話25份

5份係超18k

Btw狗也不屌啦要出境係得18

港漂

食飯同事食完走 留低張單
追究就話一場同事 上司 同事一齊講
正

pwc

中國黎香港讀書果班

18k高級專業人員

包食住?

搞笑咩 支那公司喺香港都要請支那人
大灣區點會請香港人

我send 左cv都冇回音

google咗996先再決定去唔去大灣區

香港IT返955都接近30k啦

邊有13k多啲呀，20% 稅都係得12k，如果要計埋啲乜金物保，都唔知有冇10k 落袋呀屌。深圳超越香港喇嘛，租埋屋食埋+水電煤就渣都冇啦，屌。

即炒喇
咪同而家班保就業condom一樣

諗起支那治癒gif個post, 再諗啲死上去做嘢嘅傻鳩，就覺得好撚正。

18K吸毒氣食元素表，隨時俾雞呃身家隨時俾車撞撚死。真係好撚戇鳩

根本個計劃對香港人同大陸公司都唔吸引

半年後就自動變支那公民
收你全球稅
同埋本身扣稅都冇三分一 至一半

正常有智商嘅人都唔會請呢廢物返去啦。

唔係要成立藍狗自私經濟圈咩

而家大陸吹奏緊007喎，24小時7日工作。

唔hea 果啲就死咗。

專業人員即係咩

根本間公司就無咁多野俾你做
日返12個鐘 通常都只做6-8個鐘啦